沙勇新 做夢也是希冀

沙勇新 佢就變黑警泰利
沙勇新 未來日子 食盡世上唔疲累

就約警局 有妻同含阿sir又去跟

約公園 廁所娜娜跟我再追尋

唱這歌？

隔住個芒都有聲

仲有澧林叫床聲

俾狗屌

想聽

Push

沙蛇去左邊？

有冇沙蛇最勇新既狀況